唔巧意思牙！我要退出論壇牙，因為我覺得你依個論壇係好不健康㗎

負能量太多了
即刻聽返首歌壓一壓驚先😭